共國: 晶片夠大 才有底氣

難怪要做手工晶片 雕米師

D精腥到 就黎過期

假膠文定咩

曲到圓

似反串多D

我屌

呢啲膠文，係微博出撚狗好啲

聯署支持封殺微信同TikTok

曲架?

領先美國4倍

隨時樓主自己出POST
有咩理由突登CUT左個名

大而無當

台灣人出你又改做大陸人係度嘩眾取寵

支那人點會叫美帝

其實係20倍
10x10=100
45x45=2025